\documentclass[compress]{beamer} 
 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{graphics}
\usetheme{Warsaw}
\setbeamertemplate{headline}[default]
\usepackage{ifpdf}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{listings}[language=python]
\hypersetup{pdfstartpage=1,pdfpagemode=FullScreen}
\ifpdf
\pdfcatalog{
  /AA <<
  /WC <<
  /S/JavaScript/JS (app.fs.loop=false;)
  >>
  >>
}
\pdfpageattr{
  /AA <<
  /O <<
  /S/JavaScript/JS (app.fs.loop=true;)
  >>
  >>
}
\else
  \special{!
    mark {Catalog} <<
      /AA <<
        /WC <<
          /S/JavaScript/JS (app.fs.loop=false;)
        >>
      >>
    >> /PUT pdfmark
    mark {Page1} <<
      /AA <<
        /O <<
          /S/JavaScript/JS (app.fs.loop=true;)
        >>
      >>
    >> /PUT pdfmark
  }     
\fi
\begin{document}
\section*{Question1}
\begin{frame}
\transduration{240}

\Large

Écrire une fonction partition(L,a) où L est une liste de nombres entiers et a un nombre de L et qui renvoie L1 la liste des éléments de L inférieurs à a et L2 ceux strictement supérieurs à a. 



\end{frame}

\section*{Question2}
\begin{frame}
\transduration{240}

\Large
s = "ABCDEF" \\
Écrire un programme qui crée le dictionnaire \\
\large

d = \{"A" : 1, "B" : 2, "C" : 3, "D" : 4, "E" : 5, "F" : 6\}

\end{frame}

\section*{Question3}
\begin{frame}
\transduration{240}

On considère la table \\
Eleves($\underline{id}$ Int, nom String, prenom String, datenaissance Date, spe1 String, spe2 String)


\begin{itemize}
\item[1] Écrire une requête qui affiche tous les noms et prénoms de la table.
\item[2] Écrire une requête qui affiche tous les noms des élèves qui font NSI.
\item[3] Jean No est le $526^e$ élève, né le 23/09/2005 et qui fait Maths et NSI. Écrire une requête pour l'ajouter à la table.
\item[4] Alice Martin change sa spécialité LLCE Anglais en AMC Anglais. Écrire la requête de mise à jour.
\end{itemize}

\end{frame}



%\section*{Question6}
%\begin{frame}
%\transduration{50}
%
%\begin{center}
%
%Le premier mois le prix baisse de 10\%. Au bout de deux mois, le prix a augmenté pour retrouver le prix qu'il avait le premier mois.
%Quel calcul permet de trouver l'évolution le 2e mois ?
%\end{center}
%
%\end{frame}

%\section*{Question7}
%
%\begin{frame}[fragile]
%
%\transduration{30}
%
%\begin{center}
%Que va-t-il s'afficher dans la console lorsqu'on exécute ce script ?
%\begin{lstlisting}
%def ma_fonction()
%	
%\end{lstlisting}
%
%\end{center}
%
%\end{frame}
%
%\section*{Question8}
%
%\begin{frame}[fragile]
%
%\transduration{30}
%
%\begin{center}
%Que vaut a à la fin de l’exécution du programme ?
%\begin{lstlisting}
%a = 0
%for nombre in [-1,1,-1] :
%	a = a + 2*nombre
%	
%\end{lstlisting}
%
%\end{center}
%
%\end{frame}
%
%
%%\begin{center}
%%\includegraphics[scale=0.5]{graphique_s39_3.PNG}
%%\end{center}
%
%
%
%
\begin{frame}
\begin{center}
\Large
FIN
\end{center}
\end{frame}

\end{document}
